唔睇刑、沖、破害、格局、神煞、藏干、三合、三會、身強身弱同唔俾問命嘅流年八字鳩算

同埋唔俾問問題

方便俾人起底咩

thx巴打

sor唔記得比性別，我係男，thx

男，Thx

小弟傷官生財

1990年11月8日 香港 男 早上8:20

thanks

1995年3月7日 2:46a.m 香港 女
Thanks

大師 1989/10/16 1155 男 thanks

七殺命是什麼？
濕土人有咩注意？

1986.10.21 中午11:35 男

都話唔講格局
信格局搵返傳統派，我剩係識五行流通

濕土種樹幾好，冇八字一切都只係自然現象，有八字大運流年先有五行氣可言，五行氣係時間學，唔係自然科學

1999/08/28 7:30am左右
感謝ching

女

1997 12 27 1am 男

天生
時刧，日主，月傷，年財。有根。

地支連珠。點夠我玩。

理得你有冇根，一排個盤就實搵到你邊個月得邊個月唔得

都係嗰句，八字唔係自然科學，係占星學、時間學

我到到有生合，你點克我。
七殺入黎刧財合。印入生刧補身。食傷入生財。財入比傷官生。正官陰干黎入唔夠我陽干大仲有刧財擋。

識唔識嫁你

占星盤我三個大三角

乜都有一個流月就可以搞死你

你咩派别我都知啦

學埋台灣宅男d野就當係真理

關鍵係順生呀。流月出干你當我唔識睇一個印陣擺屋企。一個印陣擺心口。乜官殺黎都生我

補住你個食傷，流月一合就玩完

好多傳統派嘅都以為自己乜柒局天下無敵，結果一遇仆街流年一樣死，因為冇八字係完美

大運流年一入嚟就產生作用，同你本命原本個生剋變晒

係時刧補住我呀，月傷生官，印合傷最多蠢，唔克身點玩完。

你又知我傳統？你個派師父留左兩手你知唔知係咩

月傷生財，打錯

1998年10月8日丑時 男
唔該樓主

咁司螢居士、胡一鳴都幾宅嘅

我相信佢地無忽視格局既重要性

流年流月逼進法係得，但好多組合本身互補，你點逼都吹佢唔漲。而格局好多時係咁黎。

同埋好多特殊野，例如己土混壬咁，你唔睇個藏干甲，就一定錯哂。

追開樓主post

我都係自學

不過我覺得𠵱派算係咁，起碼有套邏輯喺度，似西化咗嘅八字系統

傳統八字唔係話唔得，而係好似任啲師父噏咁

同一個好平常嘅八字，你問十個師父，十個都俾唔同答案你，有啲話你專旺，有啲掉返轉話你普通格，你問佢哋事佢哋答案可以完全相反

同埋身強任財官，身弱用印比，又係好多盲點

至於司螢居士，只有祟敬，不敢點運。

宅男不是說他們。

不敢點評*

你講梗鍾榕逸、鄭文堡嗰幾個，我知呀

可唔可以幫呢個人算下

佢1957年5月13日岀世，但係唔知幾點
姓鄭，嫁咗俾姓林，生咗兩個仔

想知佢前途同健康點

食傷剋官
- 同仔女關係唔好（女 only）

套邏輯係得嫁。咩受傷就係個人邊方面受影響。

用神可變呢個概念已經好先進，不過傳統上某d野都要擺入黎。最主要係天地支個交融關係。

隱X派

謝謝

唔好漏左我

俾你講到咁差
條友一早死左啦咁

THX巴打

運勢係同自己比較，唔係同人哋比，都一早講咗道不同

1998年4月7日 下午3點10分 男

係油頭毒撚派，你睇鍾師父就知，但我諗都夠揪蘇民峰、麥玲玲掛

女！

1998年8月27日 02:10 女

聽聞搵好多

76年6月25日零晨一時十五分
男

樓主你好，可以講多少少財破印會點或其特徵嗎？
google過但唔見有好多資料，多謝

多數都係應兩樣嘢事但一樣：
1. 搬屋 / 出國讀書 / 出國工幹 / 移民
2. 為錢唔要誠信 (eg. 偽造文書、違反合約)

而𠵱兩樣嘢都係會應多樣嘢：
焦慮不安

財代表錢、理性、冇同理心、地位低（小人）
印星代表安定、貴人、地位高（君子）

咁你可以思考吓「財」嘅壞嘅特質點剋「印」嘅好嘅特質

1998年11月8日 中午12點 男
指點下小弟thx

92年6月8日2240男

丁火有卯木做根,無法從.

2001 10月9日 21：03 男
Thanks

1990 03 24 5:50am

1999/11/21 13:40 女
thanks!!

1993年 4月4日 2058 男
感謝

1996年12月8，22:48出世，女
唔該

冇關係，真係亂揀，都算唔到幾多，算一個都好廢神

原來係咁,點都好辛苦晒巴打

隨緣隨緣

因為本人係庚金日主，
為咗𠵱十分之一嘅庚金人著想，
決定教大家整個流年地獄黑仔表

個 logic 好簡單
個流年庚金出干
唔係庚金走去剋人（比劫破財）
就係人哋剋你（日主受剋）

咁有庚金可以剋乜？
可以剋甲木
又可以合剋乙木

乜嘢會剋庚金？
得丙火剋到庚金

咁即係甲、乙、丙、庚
𠵱 4 個月都係庚金日主嘅衰月

而甲、乙月係破財 / 財生官剋日主
遇丙日財生官剋日主
遇甲、丁、戊、庚、辛、癸日就破財
遇乙、己日就財被合
得壬日有財

庚月只得庚金嘅氣
遇丙日就受剋
遇甲、乙日破財

丙月就直接剋庚金
除咗乙、戊、辛、壬日冇事

但要記住經我派驗證過應期可以 ± 1 日
所以啲危機日其實好多
同埋假設你乜都唔做（即係當你冇去避）
每應期應嘅概率係 ⅓

庚月應期
4-11 破財
4-12 破財
4-13 日主受剋
4-21 破財
4-22 破財
4-23 日主受剋
5-1 破財
5-2 破財
5-3 日主受剋

甲、乙月破財懶得睇，機乎日日都係，齋睇日主受剋
8-7 至 9-6 破財
8-11 日主受剋
8-21 日主受剋
8-31 日主受剋

乙月救咗庚金，所以冇日主受剋，齋破財
9-7 至 10-7 破財

丙月 10-8 至 11-6 日主受剋，以下日主受剋日

10月
8, 10, 11, 13, 14, 17
18, 20, 21, 23, 24, 27
28, 30, 31

11 月
2, 3, 6

今年庚金日主自求多福

咁如果用神係木 火 又點論？
1991年12月16日未時 男 thanks!!

1985 11月5日 早上8:03 男

19910826 13:30 girlo thanks

係咪即係唔好投資 專心事業
成世人都發錢寒咁款 關唔關事

因為你地支好多比劫呀
走財運就破財
地支比劫通常係你最 close 嘅朋友問你攞錢
或者你自己理財唔太得
好多時洗大咗
反而你俾心機入大公司打工
等升職加人工仲好

不過要把握𠵱兩年，後年轉大運又少咗個官升，變咗難升職
但總之從商、投資咁嘅八字就難啲㗎啦
反而比劫多可以諗吓點用你嘅人際關係

聽過年月日時好似分別代表自己同屋企人，又聽過話代表身體。其實係點？

男

93年10月7日 朝早6點 感恩

唔該哂巴打

2001年3月21日，夜晚00:17 唔該曬

謝謝大師

Thx!! 師兄呢派有啲特別 我淨係對八字有基本認識 以為自己係金水傷官要見官 本命八字以未燥土止水生身暖局 兼為天乙貴人所在

我童年至少年運平平 托賴靠自己入到三大 一入2014年丁酉大運即轉運 尤其甲午乙未兩年 而家入左大機構做 托賴收入比大部分同年紀的人都好些少 仕途還可以的 好似幾有老細緣

Thx

男。唔該大師

由而家開始要講埋問咩
但唔准問啲離地神算命定類嘅問題
神算問題我答唔到你
因為相同八字不同命
好睇你自己把唔把握到機會同避唔避得過危機

神算命定類問題例子：
1. 我邊年會結婚，對方姓乜，會生幾多個
2. 我𠵱生人會有幾多錢身家
3. 有幾多歲命，幾時先死
4. 你估吓我屋企有冇錢，有幾多個兄弟姊妹

正確問命問題：
1. 上年投資失利，今年如果我投資會唔會都好大機會失利？
2. 上年同女朋友分手，幾時有機會遇到新對象？
3. 上年俾上司針對，今年我可以點做？轉唔轉工好？

如果係急症會先睇

上年事業上公司有好多轉變，想問今年應唔應該轉工或轉行？

1997年3月12日 辰時 男
巴打 我成日俾女仔friendzone
可以點改善唔想一世只做人朋友

推一推先

謝謝巴打

經濟差俾人炒咗，想問搵咩工啱我，可以有所發展
夜晚9點96/5/12 女，多謝

推一推

1993年12月1日酉時 女
之前事業唔多順利 有咩建議可以改善下

1999年4月1日 早上8:20 男
1.有個暗戀左年幾的女仔，今年9月開學追佢有冇機會，想過埋個暑假先。
2.近一兩年硏究緊投資的野，在將來會否是一條財路？
3.今年升大學，有冇機會讀到想讀的科？
4.將來做專業人士，有冇機位上到位？
如果只會答一條，就請答我第一條la，謝謝。
Follow左樓主好耐，有機會都想交流投資心得。

男問姻緣

1999年9月30號 11:30am 女
想請問下
1.今年入大學機會大唔大？
2.想問下咩類型嘅職位啱我？最近對將來嘅方向有啲迷惘
麻煩樓主

補:事業應否轉工/轉行同埋適合邊行?
半工讀緊學業會係點?適合繼續讀?
一生有冇財運 健康運?
THX

想知自己用神喜忌 睇咗好多都唔知自己係身強定身弱...
同埋都係想問投資，上年大大失利，今年可以點做？

壬申年 丁未月 甲辰日 甲戌時 女
1. 最近對將來嘅方向有啲迷惘,事業上應該揀一行穩定d 悶d嘅 定係冇咁穩定 但上限高D嘅去發展？應否轉工/轉行同埋適合邊行?
2.幾時出到pool?
thx

想學下算命 巴打有無書推介下
成世人都好黑仔 算到自己流年不利就調整下心態

啱啱check返應該係八月4,5號個大跌…無咗兩成幾

有睇個占星，話今年開始轉好運?
哩幾日成功避到個大跌，但啱啱再CHECK，對上一月份都陰啲陰啲輸唔少，夾埋都有四成 歡迎恥笑

睇過*

其餘日子就照平時咁？

收集個人資料 大家小心

1993年12月1日女
18:33分出世
想知事業運係點 有幾個仆街上司
想知自己姻緣係點 之前ex係渣男

絲打妳人際關係很亂，是搵男人錢的命

時 日 月 年
官 日主 劫 食
乾 造：乙 戊 己 庚 (日空:午,未)
男 命：卯 子 卯 午

藏 幹：乙 癸 乙 丁己
：官 財 官 印劫
長 生：沐浴 胎 沐浴 帝旺
納 音：大溪水 霹靂火 城頭土 路旁土
神 煞：年支天喜 飛刄 年支天喜 羊刄
年支桃花 日支將星 年支桃花 年支將星
日支紅鸞 九醜 日支紅鸞 日柱空亡
時柱空亡

絲打是護士，想進修？
過2年會順d

巴打學歴幾高，文科人，可能是法律相關。
有啲懷才不遇feel，依2年有進升機會，不過如果投資可能繼續破財。

屌周圍將自己生辰八字俾人可以玩下厭勝之術

推一下求樓主唔好漏咗我

1992 年女6月24 12:15 中午 香港出世
thank you！！

感情工作父母
健康及運程

1996 11 15 男 10:40am
出世地點: 香港
問題: 事業 同埋之後前途

1996年8月20 1am左右 絲打 想問事業同絪緣 麻煩大師

男定女？

96年7月10日夜晚8點女

想問下而家做緊教育適唔適合我
有冇邊行適合我
感謝

1997年7月1日00:15分
謝謝🙏

唔記得留性别，女仔

1994 07 23 男

我都係教育行業但唔知應唔應該繼續 求指教

1989年6月4日
凌晨0時30分 男

1995 2 19 6:47分 女
想問事業同姻緣唔該樓主！

想知幾時會搵到工，咩類型較適合我
同埋幾時有拖拍，對方係一個點嘅人
謝樓主